GME 6 開定先

其實買既你地係唔係真係知做緊乜鳩?
簡單一百倍講就係
沽空機構依刻沽空左over 100% GME
所以wsb班散戶就決定搶高GME個價 等大機構係星期五D期權結算果陣要夾硬係散戶手上用高價買GME 從而收割大戶
你買得就係預要SH到至少星期五等大戶接你貨啦
日日咁搶上去最後唔洗散戶埋單架傻仔 係大戶幫緊你埋單呀
人踩人做乜鳩呀

pin this

屌你老母打落130吓話，就買多100股，吹咩，萬零蚊我當跌左，吹咩

屌149入完就132

yolo就係咁
一係買樓, 一係跳樓
量力而為啦

我成日都話 如果有時光機 我淨係會做幾樣野
1. 2014 世界盃7:1
2. bitcoin
3. 2015李城冠軍
4. tesla

依家要加多樣: 2021gme

玩完喇 GME

柯達呢

我諗住10蚊都走唔切

一開又打落去

124 極速上番130,

SH

kodk 太濕星啦 係呢堆事面前

Strong hold

依家上落好快，走吕切的

又斷?

新手一名 上網睇完 都唔明點解可以割到大戶 有冇師兄指教

玩一手當玩六合彩,145諗住155走，點知係唔夠快的，要set定止賺

又斷咗

唔好覺得新手煩 打大佬要多d戰力

借左人野應承要還
但係d 野冇哂
要買都好貴

唔知岩唔岩

買返自己承受到嘅貨味得囉 又要貪又要淆